孫女賴床唔聽話 遭非常阿爺用櫈打

一名13歲姓鄭女童，據知早前在黃大仙區一單位內，疑因賴床被祖父用膠椅襲擊，女童及後與學校社工聊天時，被發現腳部受傷，疑遭虐待，於是昨日下午5時許報警。

女童被送往廣華醫院治理，警方將案件暫列虐兒，交由黃大仙警區刑事調查隊第三隊跟進，暫未有人被捕。

好摺凳

連登仔又鬥慘

廢老 社工 00後
打和super